賣六合彩 香港請大媽 台灣請大ball

一名網友去購買台彩刮刮樂時，拍下超兇的女店員，影片引發上千網友蓋樓留言，紛喊「想買彩券了！」
網友在《臉書》社團「爆廢公社」貼出影片，可見女店員熟絡地幫顧客買彩券和刮刮樂，女店員聲音嬌嗲，且身材「超兇！」女店員還問現場一名「熟客」男性：「你在這邊上班喔？」讓被識破的網友只好羞答「對！附近。」

網友看了影片都快暴動了！「我忽然好想去刮刮樂」、「聲音嗲嗲 ，身材火辣，生意一定很好」，一堆網友更說「害我浪費24h一直重複看」、「播了兩個小時還播不完」、「這啥影片阿...怎麼我都沒看到彩券！可我還是手起刀落手起刀落重看800遍。」還有人說「我根本不在乎有沒有中獎，我只在乎買了彩券能幫助弱勢。能跟我說這在那裡嗎？我要去幫忙弱勢！」

因為香港多大媽 台灣多大波